可以一舉破解國安殺人組織！

就係捉住HKDI校長！佢係中共國安間諜刑訊逼供！

全港被國安殺害人士將會全面解密！

呼籲HKDI及IVE學生罷課甚至退學！學校已無法保障學生安全